有冇7/7plus用家 個mon已經入左塵？

我以為係mon問題 但我起返黎睇都係有粒點 抹唔甩 係mon入面

塊貼入邊有粒塵咋

我起左啦 會唔會咁柒都貼出黎

講返先 張圖確實係有張貼係度 但我已經起左兩次出黎睇

Apple d qc愈黎愈柒
利伸6仔壞mon換完壞home制 再換個mon有花 再換有光點 再換先冇咩問題

7+未出過事
不過耳機撚冇3.5真係好麻煩 焗住買多個Player

我用fiio K1

6s:
Mon 角暗
Mon入麈
陰陽Mon
鬆Home 制
Home 制有怪聲
Mon 底入麈 (整左幾次都係入)
Samsung A9發熱+食電

7：
Mon 有麈
Mon 花
漏光
陰陽Mon
鬆靜音制

換過好多次機, 樣樣試過, 6s已賣, 用緊部有小小陰陽mon嘅7

我simcard個位都插唔啱位 埋啱唔到口咁

做咩畫咗隻手指

手指起底大法

我都唔知 果陣順手畫埋 iOS內置果個功能